一路話自己香港自己救 一路係到白宮聯署既人覺唔覺得自相矛盾？

美國前總統奧巴馬於政府於2011年設立「We The People」網站，市民可就不同議題開設聯署運動，當聯署在30天內達到10萬個簽名或以上這個目標，白宮會就議題作出官方回應。不過，自美國總統特朗普上台後，有多達七項聯署即使到達10萬人簽名，但白宮在今年1月起已沒有就任何達標聯署回應。

講真我唔知今次仲覺得聯署真係有用既人係咩心態
經驗話比我地知 白宮聯署係無柒用
We the people網站亦都唔係Trump政府會採用既野
今次又聯署 講到係咩好勁既外交手段/民主工具咁
如果你係覺得聯署真係有用 中共會驚既話 真係認為10萬呢個數字係會令到美國政府因呢個議題施壓比中共既話 我只能夠叫你認清政治現實
如果你係認為聯署係為左make noise 凝聚香港人意見既話 我相當支持 但係我希望呢d人唔好比d假希望/誤導其他人 講到白宮聯署係幾咁有用幾咁有效
到時儲夠10萬無事發生 只會令一班相信聯署成效既人失去鬥志

831 928果期
舊登都唔知簽左有幾多個白宮聯署 唔少都夠10萬人
後來又有d歸英 歸美做第51個州()既聯署

當時奧巴馬政府都係出黎講一兩句野
如果認為作風明顯反上任政府既trump會借前朝既一個聯署網站結果為由黎做d咩外交行為

唔該真係唔好自欺欺人

如果比負評原因係單單一句叫人唔好潑冷水

我都係勸呢班人唔好單單得滿腔熱血

理性d諗下做咩先係有真正幫助好過

又唔係同一個人講

所以？

話俾全世界知敵人幾黑暗都係一種有效既手段呀

同意你講法，亦相信白宮唔會因為聯署回應
你睇上便有幾多針對侵侵既聯署，就知佢唔會對個別聯署要求作理想回應。

但依份野簽左無壞，老實講就算支持修例都應該要簽。美國佬無權改變落唔落實方案，但香港同美國關係都比較密切，迫到佢地係落實案之前公開睇法絕對對香港市場有先見之利。睇清楚多方面形勢先作決定係好應該既事。

1. 依個係反修例民眾數量base line,做人數統計
2. 做政治籌碼，比外界

不過好與壞，其實侵侵都一定會留意到，用邊個方式去發表又係另一回事。

in the end 都係個句，你驚填一份白宮聯署就會過唔到，聽到你唔中意既說話，咁你個人好無中立性，你係盲撐緊修例。 如果你抱住「保修例，踢走罪犯」既心態，我覺得剔性罪名，留性罪犯係香港亦係違反你既理諗。

???

我有講d咁既野？

你地覺得自相矛盾係你地事

我只覺得多一重保障冇乜唔好，要知道中共乜都做得出
若非香港仲係有條門面(一國兩制)係度，大家一早就上唔到外國網，仲會有人知道香港係度修逃犯條例??
冇人出聲冇壓力比中共，比著係大陸立條新法例，唔需要咨詢民眾唔需要理你投唔投票，冇人可以反對，共產黨話乜就係乜
依家係越搞越大最好，將修例一事有幾高就砌幾高，跌死佢，令中共唔敢再係香港亂搞法例

就係因為你地一成不變，成日和平示威，提交請願書，然後散場
我屌你老母交功課呀?

吹悵個聯署成個月前已經開始咗，嗰陣鬼有人知侵侵原來冇覆姐然後琴日先有話侵侵唔會覆呢個post，你屌人做咩姐

Extra

況且唔可以係我地做第一個比佢覆嘅聯署咩？宜家中美打貿易戰，侵侵佢有咩會做唔出？

自己救既意思唔係指 只係靠香港人呀懞丙
係指香港已經冇辦法再依賴個政府 去做啲咩令香港變番好
唯有靠香港人 我地既力量去採取行動
白宮聯署係我地既行動之一
我地唔係要只靠外國勢力黎幫香港

"自己香港自己救"
呢句口號係要黎喚醒個班 仲以為政府係可靠
有咩問題都相信政府/其他人 去拯救香港既港豬
喚醒啲人 去為香港既未來主動出一分力呀
依家白宮聯署就係比世界各地既市民
請求白宮開腔回應相關問題
如果白宮出到面講有威懾力既說話
對今次呢單野幫助好大

咁都唔係叫自己香港自己救？
呢步只係反送中既其中一步
最主要都係要靠69上街個日既做化